銀魂cafe

book左今日2點但比個fd放飛機
有冇巴絲有興趣一齊

如果唔係已經book左位應該會去
幫你推下啦

而家都未訓邊起到身

2點，冇事ge

well如果想去加我tg wwwyyy92

push

有無得玩將軍遊戲先

你係將軍咪有lor

Hehe 不了

邊度

荃灣

下星期約左女去
幫推

一定要book先可以去？有咩特別野